[勿助長代購勿提L’oreal Group 第一頁有懶人包]化妝護膚品討論區#105

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

有冇人用緊Estee Lauder 個枝advance night repair

托朋友買eye cream 點知買咗呢枝仲要50ml
我依家用緊shiseido唔想轉

我都買左beautybay，見完你即刻send email

哇好靚 好想買

bobbi brown 新出眼影
有冇絲打買左？ 好心動

買啦 官網第一次買有9折, 我上星期3月8號買撞正婦女節有8折 所以狗衝左
但係單盒價錢比起平時日本day con貴少少
不過官網有package買 除返開就平d

有無絲打試過係colourpop買野但係寄漏咗幾樣野？
我2月28買完今日終於到啦 滿心歡喜開箱
點知 漏咗幾樣 頭先send 咗email問
想問下通常要等幾耐先再寄到

依家唔會寄啦
佢只會refund俾你

講開con 有無咩弧度大既color con 推介？

絲打幾錢讓出去？

上個post我有comment話佢寄錯另一個人既野俾我
我send email 俾佢地影埋啲相證明
過左兩日覆話寄返俾我

candymagic 8.8
pienage luxe 8.9

今次係第一次買 tracking咁樣係咪正常架
依家都未收到.... 一星期了

我28號買都未到
唔特登check email都唔記得自己買左野

佢原本都係五六十蚊 用過精華都係普通補濕 係我身上就無敏感 伏又未至於不過唔係特別好用

絲打tg?

今日收工入手左idol con啦 如無意外聽日翻工睇戲直落，試下對con，第一次帶年con 有冇人睇包膠？

呢副con我都有 戴上眼係好精靈但一定要化妝如果唔係就勁似以前啲mk妹戴大眼仔但唔化妝咁尤其佢係外框係實實地色

新post留名
話說有冇絲打知道仲有冇得賣ct新色super__嗰三支嘢早排太忙唔記得咗
Btw上個post講過幾次嘢唔記得自我介紹翻 我係新人嚟 但追咗一年post 各位多多指教

留名順便問多次大家用乜海棉蛋
BB/RT/其他

Bb真心好貼 不過少貴
上次個粒無啦啦一晚之間成個底發左霉 好彩用之前望一望
下次諗住試台灣星之冠 好多台灣blogger推介

唔帶年con 不過照留名

I’m ready

係日本買嘢真係太正
去mac 買支唇膏都幫你試上咀 ba幫你攞嘢 送你送到出門口
明知比香港買貴都覺得值

香港邊度有beauty blender 買？
(之前一路係外國住買開)

Joyce beauty 有

好似好靚

想問workbitch絲有無用過多效抗痘精華乳
想知好無用同會唔會好似lotion咁既質地？
我見佢寫乳

等我,返緊工未影到相

個人經驗 香港啲專櫃入面 mac既ba啲態度真係超差
雖然用開mac啲野 去親都遇到西Ba
試過一入去搵ba想直接買支粉底 都俾人西到

上次係hktvmall買$14x

用過佢前身
冇乜用
少左好細粒一唧就冇嗰種瘡
但大少少有粒粉刺頭既瘡到石頭瘡都冇少

新既呢枝我都唔太肯定
真心太貴
用佢枝不再孔慌頂多加枝粉刺精華就夠
cream用美好時光
如果仲生瘡買藥搽仲實際

我覺得護膚品既效果係有條curve
x axis價錢 y axis係效果
到最尾y axis唔點郁 甚至變到直線
唔知絲打明唔明
幸福肌大部分野係開始變直嗰個位所以係抵買 我都推
但呢枝俾我既感覺係係條直線中間偏後
個價錢俾既係好delicate既formula但對暗瘡既效果唔成正比
differin/skinoren效果可能係一樣甚至好啲
但價錢平一半以上

絲打有無用過敏感時刻精華露 個CS推介我用但我又私心想試不再孔慌 好掙扎

係講緊黑蓋定金蓋個隻？因為我用緊金蓋但會印到少少粉 不過唔影響妝感

係幾靚 雖然都係個啲色
但下面個3格好灰
如果買咁貴會想每格都用得著

幾年前買BB孖裝，第一粒好快發毛。但第２粒上半年先拎出黎用。洗個時都唔係好大力咁摔佢，但FEEL到佢好似想散開，裂開一半咁唔知係咪放太耐

如果本身有敏感
又易出粉刺/成日會鞋
可以why not both既
一起敏感就用敏感時刻
冇事就不再孔慌

Hermes出彩妝

好期待！

盒黑蓋用左成年幾仲用緊 勁抵屌

灰都可以靚 唔知佢靚唔靚
pat mcgrath 有隻色係灰色 靚到不得了

好想睇swatch圖

唔係好識用灰色呢啲色好驚搞到好污糟

我由開始接觸化妝品開始就用chacott
暫時都係最愛 （自己覺得）真係控到油
個妝last得不錯 可一試

.

之前拎左guerlain 新粉底sample
今日試左 帶妝10個鐘都仲幾靚
但冇諗過佢質地偏杰

呢度有冇人夾開㗎一個人買唔到咁多

我都有拎 仲有枝香水 好香 唔俗

我都想買
但係會唔會又好耐先到

睇怕都會，cp啲嘢...

最怕佢寄錯
如果絲打你買唔夠就tg我夾啦

依家好似話記錯肯refund？
好啊，睇下有冇多啲人想夾
今次discount做到幾時？

mac d ba真係仆街嚟
幾年前我岩岩先接觸化妝
對啲顏色深淺無乜概念
諗住去mac買鼻影
佢竟然推左隻黑人tone嘅bronzer俾我
返到屋企化到又黃又啡又黑屌佢
成盒擺低左無用到

想問絲有無用過chanel粉霜同TF traceless 粉底液可以包膠下

Tom Ford traceless foundation 我喺post 98 #555 review過

絲打們買化妝品小心啲
特別係carousell、hktvmall、strawberry net 、cosme de

仆街，連colourpop abh都有假

有個鬼妹評價咗呢盤

我暫時燒唔起

好似好多人推omega？琴日啱啱買咗，未化全妝，暫時睇都ok

Mac不嬲都好西，咁啱嗰日態度ok又趕時間就即刻買咗粒omega

Selfridge 好過 又平少少 又唔使俾人西面

冇selfridges+嘛 其實本身喺mac都有幾樣嘢想買 但就一直因為啲ba態度 經過都好少入 冇興趣睇真係幾煩

BA啲態度真係好影響女人嘅購物慾
上次去沙田mac 問支唇膏，點知佢好晦氣咁答: 無曬架啦下 都會知幾時返貨喎
我即刻西曬面咁走

我都睇左我都燒唔著

我都係 覺醒啲色幾普通下

Btw 前嗰排終於屎忽痕買咗sunset 好後悔咁遲先買

Sunset真係好正粒粒都用得著 粉質又靚
唯一唔中意係佢中間塊膠片成日都好想剪左佢

唔該絲打 我去望吓先！

大家up得出嘅牌子200%有假 仲要出得快又似
Abh cp算好紅果堆
點會冇

沙田同海港城都超西 唔知係咪被人訓練只serve內地大豪客
前幾日又係想直接買支唇膏 好有禮貌咁問佢
結果佢啤左我一眼話應該冇貨 我話咁麻煩你幫我睇睇
佢係個唇膏架做幾秒假動作 然後問我一句 你係想試定買架先
我心諗一開始咪講左係直接要囉 我話直接要啊 佢開櫃望左兩眼就話冇wo就走左嬲到我呢 用買手上面啲mac真係唔會再幫襯

呢盤d色真係麻麻地靚
我自己就唔鍾意
想像到搽到自己度會好核突
一撻灰二撻黑咁

就黎燒死 等緊essentual減價 發現佢個價仲平過台灣/韓國專櫃

諗起mac最近奶共果單野ba態度又差既話真係無乜再買既理由

邊度有得買？

初初化妝嘅時候真係乜都唔識
真心膠咁覺得行入間鋪ba會介紹返俾我
點知咁嚟伏我
omega我而家都買左
仲要俾我知道原來係超級皇牌出名用嚟打鼻影
諗返起就好嬲

我覺得omega隻色有d黃，我用quarry打鼻影
自己鐘意用偏紅/灰

Omega 幾好用同埋自然

我諗過啲ba係咪完全唔想做散客
所以一見香港人就西面
根本assume你幫襯一件起兩件止
可能佢地唔想拉低avg sales per customer

利申 鳩估

Quarry灰唔灰？我係prefer灰嘅，嗰日見到隻色好似幾灰幾啱我，但趕時間所以就執咗omega先

其實好神奇大家膚色唔同竟然搵到隻咁萬用嘅鼻影色
其實ka修容我都諗緊，邊個好啲？

sunset 個種靚係你搽一次自己驚訝一次 嘩乜咁靚既隻眼影個種 d粉質又順滑又好
而且好啱黃種人搽

我目前最愛眼影係sunset 同mothership V

頭兩行都用到既
只係其實呢d 色 呢個post既絲打們咁多眼影
都應該撞咗唔少色

香港cosme store好似有！

用緊ka 好好用
又易blend 又自然

Medium定light？好苦惱

真係無缺點盤野
反而mothership V 我之後無再用過
粉質覺得一般同埋有積線不過個包裝好靚

Medium
我覺得上到面其實唔會話真係好深 反而啱啱好

隻色同omega爭得遠唔遠？之前見好似有盤係修容加打亮，好燒

我無用過omega比較唔到
不過買之前有睇過呢兩隻 但考慮到我用埋上面 直接買ka算
絲打可以去Joyce beauty 同mac一次過swatch哂兩隻色 睇下邊隻啱自己多啲
不過mac咁西 又咁奶共 唔會想再幫襯佢

一樣呀 我用佢隻紅色會積線

前日啱啱買咗omega
之前去joyce beauty好似都mark up幾多下

燒返著
本身mark左mothership V
但sunset粉質仲好啲？

我平時用乜都唔會積 但用佢就會積 乜色都會積

死，琴晚先喺hktvmall買左 shisiedo spotscover等等日牌

唔該你啊絲打
我諗緊一次過買粉刺精華3枝定1枝

仲好似翻貨好慢我之前諗住去Joyce beauty買算
點知無貨 waiting list左成大半個月都無貨 最後我都係上cultbeauty買 咁啱有折 好似折完都係2 3百蚊香港好似430 無記錯嘅話

絕對係！sunset個盤摸落去已經係好滑嘅texture
我記得你有Lila?應該同lila一樣我估

上次用sunset俾人讚對眼好靚好似公仔

最後果行又真係似最難用
前兩行大地色應該大家都撞哂
事實上而家積落都一堆眼影盤
以後買眼影都可以謹慎d
嚟緊睇下J* 盤blue blood 點呀可能入

我都係 mothership v 閃嗰啲色無得輸

一樣
但盒野真係靚依家keep住一星期要用佢一次

原本諗住聽日用新眼影 唔用啦 聽日拎翻盤sunset出黎用先

買咗咩

我應該要再比多啲機會佢

Dior backstage 新個盤Amber neutral
之前見到sf有 即刻買左翻黎

你地唔好再燒mothership v

香港無得賣 我係SF買

俾張圖你望下

本身我都唔諗住買
但上年年尾75折，先入手

我都係論樣佢又真係好靚嘅 所以就算唔好用 我都原諒佢

如果要講粉質 整體sunset 靚d

係喎相比之下omega睇落真係幾黃，唔該曬眼藥水絲

Hktvmall最好唔好買第三方嘅貨..
Hktvmall根本唔理假貨過期貨嘅問題

OMG
我本身以為pmg同lila差唔多質地

上年好辛苦滅左火
而家又燒番著

絲你用pmg好靚

我其實就係鐘意粒紅
sunset係daily啲既感覺
pmg matte睇swatch已經廢到不值一提

唔同 係兩回事
我初初都以為PMG同nd差唔多
純粹論粉質真係nd好好多 會覺得比咁大舊錢買翻黎嘅quality係真係比其他眼影有分別

上面好長唔quote
Pmg隻紅真心好靚暫時未見過有第二隻紅靚過佢

兜兜轉轉 其實個天都想你買

無錯，依家我都無再係hktvmall買
之前朋友買過moteliner，同日本買既唔同 無咩墨咁

幫你源火
pmg唔是cruelty free

嗚呀
唔通真係要破cruelty free 戒律

就係咁先忍得辛苦

睇下產品底下果d review
其實好多人投訴
Hktvmall 求其彈個波畀商户，hea up兩句就算

Mac 今次個elseed 系列試色好爭氣
令我有一秒衝動
但係中伏嘅機會都好似幾大

我都想知嚴重鼻敏感人士燃燒了

MAC出名有做animal testing架喎
MUF都有做，你破戒了

Nars natural radiant longwear foundation

未睇 post上黎俾大家一齊睇

啱啱正想講
亞洲人用唔到啦

平時冇買開muf 唔知
Mac通常唔買就去舖頭試玩混吉

純收藏

唔係掛鍾意藍色睇完內容有dd心思思

但又好似blood sugar 靚d

最後個三隻色

紅色易襯
但藍色真係好易化到變大家樂呀姐

個樣好靚好靚
好鍾意藍色
不過啲色⋯⋯我用會變大家樂阿姐

想買塊鏡
上年買左紅色，拎上手都幾大塊
仲要跌左幾次都無爛

我都想買塊鏡 藍色真係好靚

上年blood sugar第一批都搶唔到
等佢restock先買到

Blue blood好似3月尾先launch

買 (買左Colourpop 盒wet都未用過)

我用開muf hd 碎粉，都係前排先發現唔係cruelty free，要搵代替品了

之前blood sugar都好難買
唔急嘅都係等restock好過

好佩服連化妝品都用晒curelty free嘅人
我自問loreal group再吸引都死都唔買
但cf真係忍唔住
本身知mac喺animal testing方面個朵好臭都敗咗粒omega

唇膏

我都係 真係堅持唔到

曾經睇過條片係講p&g點用兔仔嚟試不澀眼洗頭水一諗到要咁樣虐待動物甚至要佢地條命換嚟靚靚，就會有動力去避開會做animal testing 嘅brand

睇完之後真係唔想再買
覺得自己有份虐待動物咁

一日至衰都係大家樂
搞到而家藍眼影點靚都凝住驚搽左似大家樂阿姐

有時第一批d貨會特登造少d /賣少d
飢餓營銷法 好似係
Blood sugar 之後貨源好似都幾充足 隔一陣又見restock

但loreal+動物測試品牌加加埋埋唔買真係幫我慳番好多錢

買左咪用埋佢
唔好哂

嘩

Jeffree Star啲眼影質地顏色真係無得輸仲要唔貴[
驟眼睇以為啲色差唔多 但實物隻隻色都唔同
blood sugar最底果行紅色 隻隻都有分別
絕對唔係交行貨

今日終於體驗到DHL有幾咁強大
連我住村屋都可以落單後三日收貨！
Selfridges以後要繼續用DHL

睇得出佢啲粉質 各方面都做得好好
個包裝都好好j 但藍色真係唔實用
會變牛眼淚

用完就要搵

咁都幾靚呀

估唔到
個個youtuber都話pmg正
但原來會積線

hourglass 聽講都好正
可以睇下

想搵氣墊粉底for夏天用
有冇咩粉底薄透得嚟可以修飾一下毛孔
主要遮鼻上嘅毛孔
同埋t位會出油
邊隻會啱啲
我之前見大家推遮muf黑盒(定唔知白盒，唔記得咗sor ) 同埋雪花秀

但都係難襯
未見過亞洲人carry到藍色

同埋都好飛粉下 用親成塊面都好閃
次次都唔記得上左眼先上粉底

我都有興趣想試下我見好多YouTube 2018 favourites 都有hourglass碎粉

買左盒眼影又係收到Skynet msg
點解唔係用DHL
用Skynet又可以佛系收件

中國連canmake都有假
Colorpop同abh有完全不意外

之前識個中國妹狂屌買到假Minon化妝水

用過白盒
遮瑕度中下
我用佢個粉撲上超唔貼（可能因為我比較多瑕疵）但用beautyblender上效果都幾靚 睇落粉感唔種 但遮到毛孔同平均膚色
我混油 秋冬用唔會出油 春夏未知

有無絲打買左啊好燒啊好似好高coverage

11號買左支粉底 又係skynet
不過算叫快左 今日收到

我都係 要等星期一先有得拆

上次貪平係hktv買咗chantecaille嘅唇膏 個味同屋企嗰支幾唔同又無咁滑溜 我開頭覺得可能只係放得耐姐 但個唇膏殻對比真係幾粗糙 扭得幾唔順同有甩色 我嗰陣又無諗佢假只係覺得係次貨 早知唔揼拎去驗證下

真係好伏下，我都買過一枝唇膏，同你一樣情況
依家唔敢用
佢呢期仲做緊$388/2樣化妝品優惠個啲
絲打們見到千祈唔好衝動買

muf黑盒用家 鍾意佢偏啞身既妝感 好少cushion做到
平時加埋hd碎粉可以last成日 補妝用muf新出遮瑕膏+碎粉
利申乾肌 個鼻毛孔粗大

我買咗了但都係muf 幼細啲，同埋hourglass 完全唔控油，我t zone位用效果唔夠靚

pmg 個隻用手指上 手殘都上得靚

呢盒咁藍點用呀
有無日常d 既籃色眼影上眼圖?

好似chalk/cheapcheap charcoal
pmg咁貴，應該expect佢隻隻都靚㗎嘛，有啲唔捨得喎

Catie早幾日出左片有講
佢swatch 個陣好好笑

大家點睇fenty beauty啲嘢？
諗緊好唔好入佢個primer foundation同concealer，之前試咗粉底sample好似幾好咁

兆萬咪有幾間鋪頭賣好多歐美化妝品既
有冇絲打買過 係咪假貨？

睇過就真係返唔到轉頭 過唔到自己良心，所以已經開始慢慢轉晒做cruelty free嘅brand

絲打用佢枝掃上？用普通海線上得唔得

其實唔算高coverage
我塊面有好多印，用完好似冇點遮到咁
遮瑕度得4成左右，點都係要再用遮瑕膏
如果你冇咩瑕疵 都可以試下

比你參考下: 同cdp牙膏粉底比 佢遮得好少
cdp用完可以唔洗點加遮瑕都可以岀街

笑死
ND既matte係勁高汁

離一離題
你地覺得做facial係咪真係咁勁/有需要？
定日常護膚就夠

因為fd成日做完facial講到天花龍鳳咁 但我覺得個效果名過於實

買過highlight 正合我心意
每次用都俾朋友讚靚

好想買眼影
Bobbi brown 新出果個都好似唔錯
仲有咩選擇
快啲燒下我

Sunset 真係應該人手一盤

係咪呢個？
我覺得有啲貴

係！你可以上selfridges買 唔洗一千
我最近終於買咗 好後悔咁似先買

我都係咁有冇方法可以自己喺屋企清走啲暗粒㗎

Glossier都mark up勁多.... 真係好意思

冇乜問題其實唔洗
當年我勁多石頭瘡係底幾個月都唔出
都係針清針好左
但個美容師真係用盡九牛二虎之力唧石頭瘡出黎
痛到我仆街
但如果幾粒暗粒我覺得針唔針都冇乜所謂

去邊間bm修呀？

忍唔住要介紹下 呢枝cc cream真係完全擊破咗我對bb/cc cream嘅印象 真係foundation咁嘅coverage 真係用少少已經好足夠 滋潤 又有養膚成分 開始返工後好重視用嘅產品有冇護膚養膚成分 歡迎各位絲打燒返我轉頭 落咗妝皮膚狀態keep住唔錯 衰係衰在香港應該難啲買 不過而家上網應該好易買到啦 (色號我用fair light 各位絲打可以參考下 叫做係自然偏白 dior舊版forever用開020色 nude air用最淺色)

另外仲入咗手CT pillow talk eyeshadow 遲啲包膠

知道呢度有幾位絲打都喺英國 有冇London絲...自己一個去Selfridges戰爭力好低 有冇人互相燒下

唔知咩深層補水/煥膚
見佢頭1,2日皮膚望落係好咗 但之後同平時冇乜分別

反而我以前去過2間唔同美容院做保濕
價錢又唔係平
但最後做完都皮膚敏感又紅又起粒粒
要睇醫生食過敏藥先得
所以我就覺得做facial係咪真係必須

但佢係L’Oréal group

Sorry冇留意到

如果你想要有養膚成分嘅粉底可以試by terry枝serum foundation
不過coverage就唔係話好高

其實本身黃種人同藍色就難襯

即刻u turn返緊去SF睇 仲有冇其他

如果無限budget嘅話 la prairie skin caviar真係值得試

呢一盤真係值得擁有
今日用完 男朋友都讚靚
去行街ba都問我係用咩眼影 仲問我係咪真係好好用 會唔會唔實用
呢盤真係實用 唔難用 粉質好
仲要係我今日9點幾化 化到11點幾 對眼同9點幾個陣係一樣樣 真係好高質呢盤

係咪藍樽身插住枝掃仔嗰罐foundation? 好似有上網睇過 佢係咪仲正過by terry?

唔止glossier 連colourpop呢啲都係
唔明點解啲人要買 如果草埋一次過買/搵fd夾
好易買夠freeshipping
佢地個差價隨時賺個double仲未計賣假貨個啲

有冇絲打試過或者已經買左make up for ever新concealer?
可唔可以分享下買左咩色？
利申 買左12 好似太淺

我一開頭接觸化妝品唔知價，80幾90買咗一粒colourpop supershock眼影仲要寄失乜乜乜搞咗勁耐
依家睇番好後悔，勁憎班代購mark up咁高，真係呃無知婦孺。
嗰次得到嘅嗰粒wattles係我唯一一樣colourpop嘅product

Givenchy嗰隻有冇㗎

你話呢

維c係未Clinique嗰隻

係呀 我兩枝都有
睇你要啲咩 by terry就係coverage較低遮毛孔係ok不過黑眼圈嗰啲就要另外用concealer 但係佢就無乜妝感幾薄下
la prairie就coverage高啲但係有少少妝感咁囉

咁我又唔覺得佢有 只係落妝之後皮膚唔會變差

好驚用完粉底生暗粒 搞到呢排唔敢亂買
睇緊fenty givenchy同guerlain lingerie

Fenty我印象中唔啱乾肌

好似係要配埋primer先得，但好易氧化
想搵一支貼薄養膚自然唔洗好高遮瑕嘅日常用，加一支matte同high coverage嘅特別日子用

貼薄養膚自然唔洗好高遮瑕真係推by terry serum foundation
呢度有好幾個絲都俾我燒到 都話好用（好似係）

我之前已經俾你燒咗bt遮瑕同碎粉，真係幾正（好窮）
但見呢邊好似多人推givenchy同guerlain？有咩分別

夏天混合偏油
最近潮濕 淨係用控油碎粉加lm spf base
5個鐘左右 T位會開始岀油
不過用面油紙印下 就冇事
氧化問題就好似冇乜
最大缺點就係遮瑕度唔夠

估唔到pmg會有呢啲小問題
我都係等到下次75折先睇仲有冇興趣買

講起養膚嘅粉底 之前就買呢支
佢開架嚟講真係好唔錯 我臉上面不嬲有啲紅印 上兩層遮到曬
佢持久度仲要last到10個鐘以上 T字位會出油嘅我都係鼻翼有少少油光
加上 我自己不嬲都係暗瘡肌 高少少coverage嘅粉底都會太焗落妝之後生粒粒同暗瘡
但！佢竟然無 感覺個粉底係透薄
有時唔想皮膚負擔太大但又有瑕疵要遮就會用佢

我估最主要係givenchy matte d
Guerlain就有natural glow

muf係我身上都唔控油 利申油肌
我諗hourglass同我完全無緣
如果粉要同muf一樣細我諗冇乜cruelty free brand做到
真係好特別嘅一個產品

你指黑盒？黑盒就照用佢入面既粉卜
碎粉就用掃上 個粉感會弱啲

買左20 幾正唔顯眼紋

絲打可唔可以推介普通facial 我都係想個兩個星期至一個月去清一次 但係之前個間啲好既美容師走左

我舊年喺hktv買過darphin精華油
收到時check過batch code成4年前嘅貨
佢條不可退貨真係霸王條款
屌佢老母
依家啲第三方賣家幾平都唔會買

尖沙咀啊

hello想請教咁多位絲打
我本身皮膚應該係中偏乾，鼻會經常出油 (但我估係乾得濟所以出油，因為都會甩皮)
而我工作環境係極度乾燥

咁揀定妝粉應該揀保濕成份定控油好啲？

因為成日化咗幾個鐘妝個鼻已經笠笠令
目前用過嘅係定妝粉有Givenchy四色、Nars白色透明粉

講到美白 我近來都用緊the ordinary 隻維c 23%
我本身都好白個d 由細到大係識既人入邊都係數一數二白個d 但近來開始係lunch time 同同事係運動場慢跑 發現對手曬黑咗d 有兩隻色咁(明明同一隻防曬搽手搽面 但面無點黑過 唔明點解) 我就用TO 維c23% 黎搽手 順便搽埋面同頸睇下效果 我搽既份量好多 面就5毫子咁大達 對手就更多 一隻手五蚊銀咁多 甚至更多

呢支野我已經搽咗5日 真係好似work咁 因為兩隻色個個分界位睇落無咁明顯 唔知係咪我錯覺 但塊面同條頸就無咩分別 我諗佢最多幫人恢復到個人最白個時 即係bb 仔出世時個d 無曬黑過既色 再白d 就唔得

同埋呢支野用感好鬼差
陣味好怪 令我都幾反感 我覺得係有舊膠生鏽咁既怪味
搞到我都唔搽落鼻下面
同埋佢勁油 佢好似有椰子油定唔知咩油 lup到 仲要唔吸收
夜晚搽完去訓一直lup到朝早 朝早仲一定要用洗面膏先洗得走 因為搽完佢唔曬得太陽 所以我朝早起身仲會洗埋對手 要洗乾淨 因為怕日頭佢吸光 可能反效果 同埋搽完佢咁lup呢 我連隻貓痴埋黎都驚驚地 因為真係會痴到成面貓毛 仲要夜晚佢痴住我訓覺 呢幾晚都成面貓毛

仲要佢有白色個d 維c粉 屌佢搽上面要好小心 唔可能大力 亦唔可以隨便打圏 如果唔係就好似磨緊砂咁 加上仔維c 成份都算高 磨一磨好刺痛 最好用對手捽開先 再輕拍上面 會舒服d

不過我唔係敏感肌 用TO 30%果酸都係少少痛就無野 所以用佢就算會刺痛都係一陣既事 過咗就無 所以忍到

但臭味+油膩感+磨砂感+刺痛感+日頭要洗乾淨都真係幾唔討好 不過暫時感覺佢對曬黑係有效既

有冇其他介紹去完cambo之後成個人黑曬，本身都係好白完全唔搽防曬嗰種人。

可能要其他絲打介紹 我美白既產品淨係用過呢隻

想問各位絲打Colorpop有冇啞色靚色介紹
暫時買左既都係super shock

想問問有冇絲打用過cdp粉底液/粉底cream（唔係最貴果隻粉霜）

想問有冇氧化 岩唔岩乾肌用

我自己冇用過 但公司班同事有 佢哋話cdp得mascara好用 喊都唔溶 (見識過 好堅) 但係base呀粉底同concealer都麻麻 唔係唔好用嘅 但係唔值咁貴囉 所以我聽完都熄咗火

琴日係cpb買左兩盒眼影 303同316
兩盒都好好j
而且上手好滑又顯色
但顯色得黎係好溫柔㗎妹feel嘅閃
唯一唔好地方真係貴左啲
不過今日用316上眼 真係好靚 同sunset唔同
Sunset啲色sharp啲 316係會見到橙色 但係相對低調啲 再加埋啲低調嘅閃 好溫柔得黎又唔悶成個feel

同埋個ba好好人 仲吹左陣水
買都買得開心啲

係咩？我用開radiant cream foundation, 好好用喎！
混合肌，上面成日都無氧化，係去到下午三四點要補一補
Stick concealer 我用黎遮暗倉，遮黑眼圈會有啲乾，好long lasting，用左四五年
碎粉同mascara 就一向用開

日本啲眼影好靚
我本身都用開cle de peau eyeshadow,有四盒
自從買左suqqu eyeshadow就無理佢地
聽日返工用返先，303返工超自然

兩盒好靚呀

唔該晒絲打

我覺得cpb顯色過suqqu
不過兩個都好溫柔 但我暫時中意cpb多啲

我本身諗住去買316 但兩盒試左上手之後忍唔住帶哂翻屋企

你見我去concealer就黎用哂

316 隻橙色好鮮，點用好？

Cdp concealer唔係好出名？

諗住用埋聽日先報告下
混乾t位 班唔明顯但有
我係用試用裝
用L‘or、 防曬、 再用bb上佢
Coverage 唔高 完妝係好靚
但7點幾化去到11點 竟然t位起白芝麻
除左香其他好似一般 再用埋聽日睇下點先

鮮得黎唔難用！我做眼皮主色 再blend開少少 好易用

絲打用咩色
我今日用緊佢比嘅sample 係Ivory
會唔會再用啲corrector係底？

我係almond
我遮暗倉咋，所以無用corrector

有人油眼人推介眼線筆 用開碎粉打底加love liner 最後唔知點解成日溶 d筆又乾到出唔到水 但唔係用左幾多次

睇下black friday 有無折再睇下

有冇人想一齊夾colourpop啊
有野想買但又買唔到400咁多

我再努力搵下

想問下支粉底會唔會塞毛孔 生粒粒？

可能真係人夾人 我嗰陣都係想買concealer所以先問班同事 可能係個價比唔到同樣嘅質素所以佢哋覺得麻麻啦 btw 佢哋好似提過Shiseido枝concealer stick係同cdp同廠 價錢平少少 有興趣嘅絲打可以兩隻都試哂 比較下
講返粉底 公司班女人反而推薦草本粉底(磨沙玻璃樽) 我見有個真係塊面滑lutlut 坐成日office都冇油咁 (但佢皮膚本身都好好 屌) 我知呢度之前有推過 想知係咪真係咁堅? 我上網睇又好似好壞參半咁 有冇絲打唔介意再分享下

如果你地夾既 我就留tg啦

Covermark草本真係冇撚得輸
混乾肌冬天坐足全日office都唔乾
有遮暇度又唔厚 用緊第二樽

唔該哂絲打其實佢膠tube裝同玻璃裝其實有冇分別? 絲打用掃/手/beautyblender上? 等我返hk就買佢老母

容量分別 玻璃係50
Tube好似30 我唔太記得
我用bb上 有時懶既話手都ok

Covermark草本打手黎了
持久度遮暇都唔差 仲要養膚 用咁耐未試過落妝會生瘡生粉刺

有冇絲打跟進緊medpartner嘅花生

Fw: [問卦] 有沒有葉黃素好朋友會影分身的八卦？

[心得] 邱品齊醫師開炮，打臉美的好朋友

[閒聊] To葉黃素好朋友：夜路走多會碰到鬼

唔該哂絲打返香港即買

唔知係咪old news
沙田4月會開Olens

嘩屌 慎入

ig story彈咗呢個廣告出嚟
嚇到個心離一離

痴線好撚恐怖
神早流流見到真係嚇到醒曬

越睇越多嘢想要搵人撳住我

啲highlight同eyeshadow palette好吸引
仲要80% off

打錯 20% off

想請教大家 追左一陣post
草本粉底 guerlain lingerie 同24k粉底
邊隻會比較適合混合乾呢？

經過旺角入過去睇 但我覺得成間鋪同pinkicon其實幾乎一樣
雖然話係olens專門店 但入面carry嘅款同pinkicon一樣 除左olens仲有candymagic revia 嗰啲pinkicon有賣嘅日本con
連個價錢都係一模一樣 (咁貴)
所以真係唔洗太期待/唔洗特登去睇
我嘅感覺係只係一間換左個名嘅pinkicon

我淨係得24k
我覺得都ok啱混乾 反而沙漠肌可能唔啱

我都係睇呢條片燒著左
今日去左試上面 試左下巴同一邊鼻翼
一上妝係遮到晒 勁靚
之後我兩個鐘都係室內啦
下巴浮粉浮到痴左線 d粉又kick晒係鼻翼到
真係喊出黎 即刻收皮
利申 混油

追左2日
估唔到會咁峰迴路轉

以為推過佢地文章嘅我覺得臉腫

美保版福爾摩斯又po左篇

[爆卦] 美的好朋友網站疑似威脅性業配防曬報告!!

[爆卦] 美的好朋友葉黃素之戰懶人包(進度03/14)

星期日先咁熱鬧唔捨得訓

今日去makeup forever試左新個支concealer 最後買左一枝#22走 仲買多左支concealer pencil
本身用緊lm concealer (corrector) +wet n wild
一直想換走支wnw 因為無乜料到
試42同22個陣 原本想買埋42 但因為屋企有一個lm concealer未開所以就淨係買22算
但都仲見到個淚溝 個ba就拎左支concealer pencil
搽兩搽淚溝淡左好多
有絲打買唔到pk107嘅話 又或者覺得pk107唔夠勁嘅話
不防去muf試下呢支concealer pencil 都係$150
比張效果圖大家睇下希望唔會嚇親大家

上面係素顏 下面左眼係我頭先翻屋企自己抹左佢再試一次
右眼係個ba幫我試覺得個ba唔係上得好夠 但翻到黎再試 個效果我都好滿意起碼好過我以前用過嘅遮瑕

離題問一問 仲有邊度買到pk107?

好潤啊！好好推 佢偏流身少少 幾水潤但又唔會唔夠coverage 試上手都唔會卡手紋 我眼底個幾條就基本上用乜都會卡 所以已放棄 唔卡得太誇張已經好ok
我今日本身試cpb出街 之前聽人講呢支好潤唔乾
唔知係咪因為本身大家texture唔同 我反而覺得cpb有少少乾
同埋ba話muf呢支其中一個賣點係唔洗set都ok
我都認同 我覺得唔set靚過set 但set左問題都不大
總結 可以一戰

睇到好混亂
係咪即是美的玩分身畀人踢爆
然後爆更多嘢出嚟

我有cdp 個支stick concealer, 遮暗瘡幾好 但遮黑眼圈好乾 乾紋都出晒黎 如果想遮暗瘡 呢支唔錯 只係貴咗d

shiseido專門店應該仲有但收埋左
近期去過兩間都買到

Cdp有人又話好用
又有人話乾
個價錢咁貴睇下博唔博呀

雖然同廠
但配方未必完全一樣 （eg cp/kylie)
對一對成份會再穩陣少少

有少少俾你燒到

Canmake同shiseido spotcover遮眼底都好乾，點算好

自尋絲日日買嘢咁濟
一個月使幾錢落化妝/護膚度？

好似出得名既冇邊個係好
dr ivan medpartner
理科太太又變做葉配太太

朗豪坊我估唔到個ba好好人好主動 又好態度 好好笑容

真係好唔錯可以試下

就黎砍手指都唔掂 要砍埋對腳唔比自己出街
不過最近收到啲好開心嘅消息 令我充滿藉口想去買野
我無特別計住洗幾多錢 不過我慣左出街買野比cash 上網買野 碌完卡即刻去ebanking找左佢
係最近呢輪洗多左啲 平時我諗最多2000到

thanks絲打
不過最近轉咗Guerlain L’Or base做保濕再夾燈泡仔粉底，個感覺係真係出少咗油，個妝都幾貼
果然補濕好重要

邱品齊仲算唔算清泉

粉底保濕
碎粉控油
試everday minerals
平靚正信心的保證

咁都好d
都驚絲打你係唔理性使錢
試過壓力大瘋狂使錢 初初自己都唔覺
但使完又真係果刻好有快感

我諗佢係賺(相對地貴)既診金呢啲小錢
加寫下書 推薦真係ok既產品收下稿費
間唔中都見到有一兩個牌子係有佢推薦

而唔係上面3個咁aggressive
屌你理科太太宜家條條片都係葉配/名人訪談
真係傻撚左

真。清泉一定係陳皮
佢啲靠腰好過癮

我上年有一排都試過雖然不至於太嚴重
但依加諗翻 會更加小心啲
知道洗多左會翻返多啲工

唔set靚過set <<呢個真
一開始用慣左重點再set眼周圍，點知個妝感出黎反而無咁靚
而且其實唔set都夠做

但我又會驚唔set之後上眼影眼線個啲好易甩加上慣左更加唔敢唔set

一樣情況haha
絲打可以試下用細掃set少少係下眼線位同臥蠶位 我今日試過都ok

好！下次試下咁樣做先

生好多大大粒黑頭
而且妝感好厚粉

thanks workbitch絲
咁啱我爬文見有人講innisfree隻控油粉，都買咗嚟試
等我今晚睇睇everyday minerals先
請問絲打你係推介佢嘅base/ setting powder?

成日覺得dior粉底好似好易中伏
身邊啲fd同成日上網見到啲review
都聽到唔少人會用完dior唔同粉底生粒粒咁

呢個
好抵玩
值得一試

innisfree礦物控油蜜粉好好用
已經用左4盒

而家用緊Dior glow 都ok既
但係會氧化
準備聽日去試cle de peau 隻fluid同cream

理科太太而家仲玩埋出show
業配多到睇都唔想睇

Btw我愛陳皮
佢醫返好我嘅敏感皮膚

佢本身有錢女
如果youtuber做正職要追到佢本身既洗費真係要不斷業配
youtube啱啱睇到條片係佢講錶
Chanel Cartier Rolex AP PP 仲要有石
台灣黎講算最有錢嗰堆

陳皮成日用pokemon做比喻
好正

想問呢排果間minus成日賣廣告，
吹捧自己啲skincare，咩pH水果啲，
有冇絲用過佢啲野

係咪講緊minus+
呢間嘢個銷售啲語氣勁浮誇
佢page成日講埋啲嘢都好無稽同誇張
我自己就覺得有啲嘩眾取寵嘅feel
冇乜好感

唔緊要啦
擺擺下佢自己都會裂

聽日就要買幸福肌

第一次用好緊張

目標係不再孔慌同油不得你

我都諗住買呢兩樣同埋角質淨化面膜 粉刺代謝同抗痘精華

諗住買好多野下 周年慶其實使唔使捕住12點即買咁要返工分身不暇

今日再試 鼻邊乾到裂 估唔到咁既效果 7點幾化完8點幾返到公司 wtffffff
大家最好拎試用試下先

第一次買 唔知洗咪捕住
不過應該都會12點買 有時間
絲打諗住買咩

我都用l or打底呀 但...太乾又浮既

我試過用lm既保濕好似仲好過lor個枝
我係拎左sample先 覺得妝感好靚又自然
之後又買埋貨裝同佢個枝抗菌掃 而家keep住日日用佢
不過粉底人夾人 所以有得拎sample我就登記左先 試左先知啱唔啱自己

我有
做promo買左cushion 同埋AGT HYDRO GEL 500ML ..
GEL係精華我當佢MASK用 不過不失 我見平時買開MASK都差不多價錢 就試左佢 一支有排用...
CUSHION就我朋友用過我就試 講到十萬極保濕 早排好凍試佢 竟然同我T位浮粉! 心諗係咪佢個卜唔得 我再用BB上都係浮 擺左係道仲有舊未開囉 夏天再試!

諗住買溫和洗面膠 角質淨化面膜 不再孔慌 粉刺精華 諗緊買唔買埋抗氧化精華咁
希望真係改善到我啲皮膚

幸福肌聽日開賣？
屌你好驚呀

點解驚嘅

我記錯時間以為今日開賣
佢個網又封網又盛咁
嚇到我仆街
好彩上黎望一望
見大家仲傾緊買乜

食完a酸都要開始睇幸福肌

想問下各位絲打咩眼影盤岩新手用同埋young d 本人偏黑 內雙 用過Wet n wild 仿abh modern renaissance同 milani 5號palette 但畫到好似好老咁

唔洗驚 聽日再買過

絲打講嘅5號係咪呢盤？就咁睇呢盤都好young
唔會好易化到好老

係呀 我上一層又好似無色咁 所以會同一隻色搽兩三次 會唔會因為咁而搞到好老？

混乾

無知一問，皮膚偏黑唔係更加唔應該用偏啡橙嘅眼影咩
我估應該用偏粉紅嘅顏色會好啲

由油食緊A酸到混合性都用緊covermark

Covermark打手加一
已經用緊第二罐
冇諗過會有用清光粉底既一日
但係我覺得要揀白一號 佢會有d暗沉

美的係募資平台推出葉黃素

食水極深又有質效問題係八卦版俾各科醫生、營養師等等圍剿質問

後尾連帶爆出一堆創辦人私德問題

再俾人搵到美的係美保版玩分身

有機會影個眼妝睇下?
或者會唔會係成個妝都重手，(眼面嘴)，望落就會老

Colourpop
又平又抵用 啲色日常都用到

你鍾意就好！

有無精華推薦
多粒粒痘痘印，對美白/抗痘有興趣
用過origin 粉紅/淺藍精華 同埋clarins 淺藍精華
無感覺

EL 啡色repair精華/clinque Vitamin C精華可唔可以一戰？

點解我搵唔到幸福肌個網入面有加入購物車或者購買嘅制

我都係我估係未解封網站或者bug左？

佢應該未解封

係半夜12點定晏晝12點開始

中午

office真係好乾

絲打有無tg, 無line

有無絲打買左nars呢盤新野
今日去專櫃試色好吸引

我得line

幸福肌第一炮 用咗全晚時間爬文做功課
混合偏乾
準備買
1.双效深洗卸妝液 〈洗面用
2.不再孔慌保濕精華露
3.美好時光全能基礎乳
4.高效美白精華 〈純粹想淡斑用，可能會買clarins美白精華

我想問個次序係點用法？
剩係用一支不再孔慌保濕精華露係咪唔夠補濕？唔係好分得清精華露同基礎乳會唔會重覆咗
因為有考慮過一次過轉晒全部skincare萬一敏感都唔知係邊支既問題
平時都係洗面〉cream完 唔想對皮膚做成太大負擔
皮膚問題主要個個鼻有啲黑頭同毛孔粗大同有啲斑咁 有少少之前因爲粉底引致既暗粒

唔該晒全能既絲打們

想問下絲打講緊邊枝保濕？
我拎左sample lor都覺得麻麻地

我都想夾幸福肌~~ 有冇方便港島交收嘅人想買

其實自己一個買都得嫁
運費用順豐寄嚟都係廿零蚊左右

幸福肌 落單填嘅地址係咪填順豐地址？

好想買Sunset同Leopard Sun

可以add 我嗎

買！！sunset好撚靚！leopard sun就方便啲

我以為我買咗yes please就會死心

睇到其他人講Jusme Color呢個粉底分好多顏色⋯⋯ 加上又Blue Tone/Yellow Tone⋯⋯ 有無絲有經驗分享下？飛身感謝～

應該係買完yes please 會更加想買sunset + leopard sun
呢啲色睇極都唔厭

我用左3日 就起左幾粒細粒紅點但中間有濃 係咪都屬於暗瘡黎

LM個保濕PRIMER? 一開始用係幾好用
但之後發現用完之後出油都出得幾勁..... (不過又無話生粒粒定點
諗住用埋枝LM就試L'OR...

試下aesop b3c溝無油精華

睇左陣又幾搞笑
見陳皮都推ezskin
係咪佢自己品牌/有關係？

一講要錢就出事
都建立左聲譽一排
點解會咁低手地而家先嚟搞出事
有d ivan6嘅影子

個人覺得要好白好白嘅人用MR先搽得好睇

ezskin係佢自己㗎

反而想知智能櫃得唔得

我都想知
淨係聽絲打們講過SF站可以
所以唔敢搏 行遠啲寄返去SF站算

買咗sunset 先
之後再念念不忘再買leopard sun

其實如果日日有時間搽 我會好少用leopard sun
但返工要方便既話就leopard sun 好快就可以搽好

因為要補運費
我都諗過
因為近好多
但穩陣都係sf站好啲

絲打們 究竟nars有冇做動物測試？上網睇又話停過又做返
本身想買d調色base 打算買NYX 點知啱啱見到係under Lorel grp 有冇其他粉紅/紫色base介紹？
利申:塊面好黃

想問問係咪備註同寄件地址都寫返順豐站地址就ok?

講起調色依排睇左支sugao既base好似唔錯

係啊

Thanksss！等我search下

已經買左幸福肌我又係半夜12點ON99不停REFRESH左半個鐘先知\
第一次買..買左不再孔慌X3, 角質毛孔淨化面膜X1, 超抗氧化精華（三入）X1

有D心思思想買埋多效抗老精華乳當EYE CREAM用 有冇美女有用過

幸福肌第一炮 買咗萬幾蚊台幣

想問下幸福肌個電話要點填 我填極佢都話我格式錯誤

加00係前面~EG 0061234567

頭先都研究左好耐

成功
但比完錢之後 佢停左係呢個畫面

但我再禁去另一個tab睇下個訂單 佢話已付款 咁係咪正常有無絲打知

我直接寫左852xxxxxx

屌粉刺精華冇撚晒

單支三支都無
有無有經驗絲打知道會唔會補貨

幸福肌＋1
頭兩次都碌唔到卡 好彩最後買到

仆街
遲左少少比錢已經話冇貨

第一次買好驚
付款果度係咪禁信用卡，一配宅配咁就ok
跟住再喺地址同備註打返順豐站地址，佢就detect到係寄香港架啦

有無絲打買完收到email確認？我無收到任何confirmation

咁睇個樣會出新既
上年又係枝平衡勁快冇
點知下個月出美好時光

我都係咁打應該無錯

好似好多絲打都搶幸福肌真係咁好用？

無錯我成日都係咁
地址後面我穩陣啲會再補個自己電話

我都無收到email confirm order 係咪正常

我買咗2單, 有一單收到一單收唔到

因為69折平好多，折完防曬都平過唔少專櫃牌子
但佢產品係好用過好多專櫃品牌
不經不覺已經用咗三年

我都無
但就收到銀行sms

我都係 喺地址後邊補返 「收件人電話：+852 1234 5678」
個心好似安樂啲
上次買都係咁 大家打啱地址佢就識送嚟香港㗎喇
唔洗咁緊張
大家一齊買真係好正

我都係 無email 但有銀行email
大家一齊買好熱鬧仲買得安心啲

絲打買咗幾多錢多到分單

絲打用過d咩覺得好用？ 我係超級大乾肌，T字位勁多油同下巴長萬爆瘡唔斷尾

我都係一直收唔到信用卡sms唯有取消再落單

大家互燒掃幸福肌好正
我諗佢嗰邊太忙先冇email
我都係一張單有一張單冇
有買到就唔驚冇
上年都係咁

買咗兩支不再孔慌希望真係有用
叫佢寄順豐自取點唔知得唔得呢

等佢新貨

頭先出門口前畫架 淨係用milani 既色

metoo
平時香港買護品都無咁大手筆

咦 絲打咁colourpop有冇偏粉/橙橙地既色呀？我見地佢九宮格既色有少少驚

依排用油不得你精華露、抗氧化精華、透氣防曬、仲有去角質面膜
依幾樣都係咁回購
但我係油肌，絲打你乾肌可能油不得你唔啱用

好想買幸福肌但我註冊唔到,收唔到EMAIL認證

要分區上
成個位一樣顏色真係會老
而且你揀既色又係啡色+個邊太高同blend唔開
內雙唔可以上得咁高
中間/眼頭用淺啲有閃既會好啲

我用左其他色架啦

絲打用防曬用邊隻
買咗枝透氣，大家都咁推防曬就好想買多幾枝
但好怕好笠好焗嗰啲

双效深洗卸妝液同面膜都無Lu
好彩無等收工先買

我油皮冬天用透氣，夏天用控油
用左透氣就唔駛揸cream都好滋潤

Yes please 同she都係粉色同橙色
佢啲12色嘅Palette 應該都唔會伏

+1仲未有，驚一陣收到已經賣哂d野

已經個幾粒鐘了都係收唔到,用另一個註冊都收唔到。
算,慳返

痴線 粉刺代謝精華已經賣哂

天呀佢張單寫已付款但係未收到EMAIL
係唔係已經GG?

已經出貨中有冇咁快手

我都係已付款但未有email，
問左客服佢話無問題已成功下單。
只係訂單多所以系統比較慢

我頭先都係收唔到
直接wechat/line 客服 佢會幫你搞

註冊唔到+1

興奮，等收貨
依家淨係用Caudalie 同Paula's Choice 皮膚已經好左好多
希望幸福肌俾到驚喜我

勁耐無入過依個POST
買唔到幸福肌嘅絲我推薦用Paula's Choice
我用佢個BHA liquid 同C15 booster 同Niacinamide booster
皮膚已經好少生粉刺，我本身好多白頭
而且一直留落黎紅印啡印都淺左好多
依兩年睇多左好多skincare theories
對skincare睇法唔同哂，所以真心想試幸福肌，個理念好正
但係講返PC，如果係active ingredients 精華性價比好高，我用左一年覺得好正，當然都想搵更好質素，因為商業原因，佢自己都講明有minimal preservatives
純粹少少分享

有無絲打仲夾緊幸福肌 淨係想要枝不再孔慌

我都有用bhb liquid同aha gel係幾唔錯
用完第二日皮膚明顯feel到好滑 又乾淨左

可以刷返啲睫毛液夾返起去+閃既眼影係中間及臥蠶位，睇下會唔會好啲?

要個顏色差距大啲既
差少少係睇唔出
而且唔好一野撻上去
少量多次係眼睫毛根位blend上去先會有層次感

未blend鬆喎...條edge實到

想夾一支油不得你 有絲可以幫手嗎？

Clinique終於等到cola pop 同fig pop同時岀現即買咗

我呢個係3分鐘眼妝黎
好耐之前影落
冇用多2分鐘blend但出得街既妝

我都係

我冇mark備註 直接咁樣入 係咪on9咗佢係咪唔會知我喺hk

有冇定妝spray 推介
沙漠肌用緊透明碎粉餅
但係喺office 裂到仆街由其是鼻同下巴
想轉保濕setting spray 但無從入手

電話有冇mark 852
冇可以inbox firm多次

要快用日系e/s啦 9上都靚唔會有hard edge

mac fix plus/mufe 嗰枝
office乾肌多數呢2枝夠玩

絲打blend 開d 啡色 唔好搽咁多係眼尾 試下深啡色只係搽眼尾近眼線位再blend 開dd 然後光澤感個d 位用手指上 再blend 開dd 咁 眼線拉尾可以拉高d 好似workbitch絲打咁有個細tick咁 夾眼睫毛 搽mascara

最重要係 上遮暇同粉底 上咗粉底d 皮膚睇落靚咗都好大幫助
因為你影到d 皮膚有毛孔又黃黃地 希望你唔好介意 只係比意見你等你變靚d

其實唔上粉底會令到化妝品無咁顯示 包括胭脂
個人黃就會比較顯老

化眼妝初學暫最好唔好化咁深色住 慢慢黎 好快有進步

冇色不了
我濃妝撚黎
你就算去睇Natasha Denona/Pat Mcgrath啲眼妝
有啲咪又係會有條”hard edge”
日常妝我畫返係個雙眼皮摺入面
只要唔係合埋眼同人講野都冇人會見到edge唔edge

都係想同上面個絲打講返唔好畫太高
唔好超過開眼眼摺太多姐

俾個冇hard edge既你ok？

用緊d program 呢枝 保濕定妝又唔會生粒粒 但夏天唔知會點 不過日本台灣先有 我去旅行時買的 佢其他產品都好好用

本身冇做動物測試
但為左入中國賺錢就做動物測試
比人屌鳩佢為賺錢傷害動物
Nars立刻轉身射個3分波話 係中國會拎黎做喎

我又係嗰啲眼影眼線睫毛化得好差嘅人 諗緊好唔好出去報班學大家覺得去專櫃嗰啲地方學好定搵老師

我想問E20嗰個掃係咩牌子架，想買番依種掃

點解要tg
喺度傾唔好咩

等我sd個email去問吓先 唔該晒workbitch絲

出去學個d 唔係多數係學化新娘妝個d 咩
我成日覺得個d 教人化到鬼五馬六
我有個朋友學過 佢話個老師教佢有咁濃化咁濃
好樣衰都拎好高分

認真 睇多d youtube
去youtube search 新手眼妝都應該學唔少野

Sigma黎 你要買完之後粗暴咁洗一洗佢 無咁刮眼
一買返黎試上眼 好似畫眼線咁試下畫 刮眼
然後我好粗魯咁大力洗完佢之後唔知點用就唔刮眼

認同 tg 個d 乜人都入得 然後就會入咗一堆5p 又會打埋晒吾系甘牙 又有代購潛伏 入黎搵食 然後group 主又可以玩小圈子 跟住日日幾百個唔知乜msg炸埋黎 唔一定講彩妝護膚 然後搞到呢個post 無乜人回

一開tg group就會變小圈子
以前都唔少 依家個post氣氛幾好呀

日牌coffret dor
integrate

Agger youtube係最好老師
仲有成日睇ig explore 個到 有時碌碌下都有會有啲教學 可以睇下

其實唔使架~最緊要多練習!

盒NARS粉餅有層膠咁，要點算🥺

其實我覺得最緊要試多啲練多啲
以前我都化到成pet嘢咁 愈買愈多化妝品之後依家都間唔中有人讚我化妝好睇

Nars個粉餅新既會係咁
網上d人教用新買果陣有張透明膠片刮走層膠就用得
我都有用呢隻粉餅

NARS 以前原先係冇做
為左打入支那市場決定要做（支那要求要做）
畀人屌到飛起
轉左之後都冇喺佢度買過嘢了

用紙巾抹走
抹唔走搵嘢刮走面果層嘢就得

我有枝mufe 210都好似
你都可以去睇下

好啦，唔該哂大小朋友絲同workbitch絲

多謝大小絲打既建議
我都知我毛孔大同眼底有粒粒 所以依家搽緊the ordinary 架啦 希望遲d膚質會好d
我想問下你幅圖係用咩眼影？

網狀雙眼皮貼有咩介紹？

宜家先浮到水訂幸福肌
無曬粉刺精華好想試個精華
試過好多唔同牌子既skincare，畀呢到既絲打燒著咗
希望好用比我開開心心咁一直用佢，唔洗再轉
好期待

個盒係Tom Ford Golden mink
會唔會對你黎講over budget?
建議買住平d 既黎試下先
例如Zoeva 玩熟咗先買貴野

毛孔大搽乜護膚品都無用 得醫學美容幫到你
我都係一樣毛孔粗大 只可以搽妝前base 例如benefit 同之前絲打介紹既黑龍堂base 再上d 遮毛孔幾好既粉底去遮
所以可以考慮下搽base 同粉底

嘩射落海系列嚟喎

係好後悔，好彩同一日買咗cpb睫毛膏覺得好好用開心返

仲要三隻matte出到嚟差唔多色 兩隻shimmer又係
cpb mascara係咪喊都唔甩

1號色咩料?

有兩隻直頭無色

未試過喊所以唔知不過買眼影都後悔到想喊架啦tw 用完個睫毛膏妝感好靚，夾完用睫毛明顯長咗同好翹，但如果你想要濃密效果就不了

國王的新色

有少少燒

笑出聲

買咗枝不再恐慌同油不得你，但無揀到順豐
d名好kai但期待收貨

其實唔顯色既眼影反而會變到灰灰暗暗
尤其係粉紅色，接近膚色eg大地色眼影/祼色胭脂會冇咁易岀事
其他色既可以試下啲顯色既眼影，平平地可以屌盒colorpop先

要2分鐘blend咁耐？ 我都有用歐美e/s又唔覺得咁難blend
不過多謝你咁有心機覆我

想知絲打係邊打？

順便一問 各位絲打有冇咩眼影掃好介紹？
淘寶or專櫃都得

個個牌子粉質唔一樣
我已經唔記得嗰張用乜，只係一定唔會係TF
如果隻隻都一樣質地
呢個po就唔會咁多絲打喺度講ND/PMG/TF啦
用下易買既MAC咪算

求其youtube搵一條冇cut既眼妝片都用哂transition shade+blend 5分鐘以上
唔好玩啦

個醫生ig/fb story+youtube成日有打laser既片
唔怕血腥可以睇下先
不過喺香港搵一定唔會打到出血

香港既我真係唔熟
如果唔怕痛想有效果 休息幾日有dayoff/唔使見人都OK
其實去台灣打連埋機票住宿錢
都抵過你喺香港打
因為香港好多唔敢打重手/唔係醫生打

sigma E25/Mac 217應該係人手一枝

有budget可以睇下Wayne goss既掃
外國好多人推

想問埋咁多位絲打有冇好粉底推介？

我鼻頭好易出油

上年買左nyx cushion foundation 妝感唔錯上完粉底未上碎粉，摸落去都唔會痴手 但呢排先follow呢個post 之後決定換過隻粉底

我見之前既人都有推過其他牌子，好似係shiseido BM 但有冇一隻係經濟夾實惠又多色揀嫁？ 香港無得實體店都得嫁

打左幾錢

Sigma E25 正 想買多支方便換色

我係油肌呀 鼻頭用左benefit 個枝base 持妝會好少少 但都易出油 我見shiseido好似都多色揀

我去sasa見到好多粉底都無我色 所以revlon 同bourjois 個d出名for 油肌既粉底我都無試過 如果呢幾款開架粉底真係值得一試既 我睇下其他地方有冇我色？ btw 如果最後大家都推專櫃粉底既 我都會試下既

Colourpop寄漏左野俾我，唔退錢但俾左coupon code我係咪應該堅持refund

係啊 同佢講要錢唔要coupon就得
佢啲coupon又話唔可以撞promotion又剩 一定要企硬要refund

我盒colourpop今日先depart 應該兩個月先收到貨

有up同冇唔同價

我嗰枝個柄已經甩油露左下面既木
但仲用緊
好耐用
畫鼻影都幾啱size

佢有枝粉底液調色霜 有無絲試過？會唔會影響粉底遮遐度/持久度？我枝dw買深左顏色 但又唔想掉左咁浪費

你講個堆都係loreal group
留意下topic
見你偏向喜好歐美啲粉底
咪試下bm/dior/nars等等
其實隻隻價錢都咁上下
睇在啲色岩唔岩你
好似我呢啲olive skin tone都搵到死死下
而家暫時用addiction 都ok
（我個人偏向用日系牌）

油肌又要色號多就睇下mac studio fix fluid啦
鼻頭月球表面兼終極油田都係用緊佢
驚其他位乾就加fix+
遮瑕度又夠有佢就無煩惱[
想平嘅ettusais oil block foundation都唔錯 就$160, 不過色號得兩隻遮瑕度都無mac咁高 不過持久度都不錯

3ina the compact粉餅 遮毛孔好掂
不過唔夠白又會變暗,唔係白肌可以睇下

我知nyx係L’Oréal group 所以想換過隻粉底 但其他都係loreal group咩？

柒左自膠
我成日撈亂啲歐美牌
不過你講個啲都好似唔太多色

2揀1會推邊盤？

muf粉我覺得唔多控油真係要控油既粉 有mac pressed blot powder 但好難買
不過我已經囤咗2舊係屋企

我呢幾日淨係用316 未用303
不過316已經好靚 睇下你會想實用型定點
如果日日用 要翻工 唔可以太sharp 可以試下303 起碼比咁多錢用嘅頻率高啲
如果唔係 316好靚佢上眼唔會有咁橙 blend開左好低調 但又有睇頭嘅橙色
不過就算唔用橙色 另外個3格都可以做到日常妝如果好中意橙色就直接316

幸福肌出左貨好快手

絲打你就好
我仲未有confirmation email

有無絲用koh gen do aqua foundation? 我燒著左
同埋想問有無黑色eye gel liner 介紹? 想順滑同持久

我都無佢直接sd個email黎話出左貨 叫我留意

我有3支E25
其實sigmad 掃我好多都有幾支
3dhd kabuki brush 我有3支
f40 有3支 f10 2支
仲有好多唔記得咗

新手留名學野

想問大家有冇調色遮瑕介紹？用過2-3支都係覺得黑眼圈太深，變左灰色咁，見nars有橙色一粒$70但係唔想又再中伏，我本身應該算白，同埋乾肌，有眼紋有時用水狀遮瑕都見到紋好明顯

你講邊支？
用開aqua foundation好好用
我個支用到見咗底
上妝覺得啲皮膚勁靚，依家用碎粉定下個妝就ok
成日唔出油唔甩皮
依家煩緊試唔試新定買番呢支

好彩就咁睇燒我唔著 鬆一口氣

可能你一去試又⋯⋯

我見舊版依家半價
但係youtube都多asian話新版持久度好少少
即係嘴角無咁顯紋

咁我唔可以去試銀包會好危險

我見到好似好多奶茶色

好靚！！
但屋企好好類似色了

我未用過舊版唔知
不過新版冇顯紋係真，我眼底個條紋之前用乜都卡粉（makeup forever/韓國啲濕鳩B.B. Cushion/Armani silk /Estée Lauder）係得呢支唔會
利申：lm碎粉冇轉過

未試過控油就唔岀油既粉底，最多係岀油唔影響妝感eg covermark咁……

你呢隻眼影係邊款？

同埋絲打用咩色號

有興趣絲打都可以睇下catie 新出個條片
佢試咗上面
佢有埋袋 方便去旅行

想問有無絲打食過a酸食左幾耐同埋睇邊個醫生食

我都想知絲打用緊嘅色號
KGD d色號有啲奇怪 之前考慮緊002/ 113/ 123
不過有冇氧化變色嘅問題？

俾我搵返係年半前影
mark低左係Lila palette 3隻色
Cyclone, Amara同Magnolia

食過
準備停
6月中開始食，1日10mg
係台灣睇

食緊 應該第三第四個月

依然feel緊大顆粉刺想嘔出黎不過卡住左

絲打皮膚undertone natural/pink?
0開頭係cool undertone，偏粉紅
1開頭係natural undertone，即係無偏白無偏黃
2開頭係warm undertone，即係偏黃
x13/x23 就係darker shade
我自己考慮緊213/113/123
同問氧化問題！

我應該係natural undertone
感謝
咁我應該買113啦(如果冇氧化問題

唇膏邊有人嫌多！

我用012最淺個隻，所以coverage冇乜參考價值

白皮膚可以用012or 002，之前試用版，個coverage會高啲

有興趣去專櫃試下先

買左枝zoay碎粉掃
但用落覺得d粉痴晒係掃 唔痴上面咁
用多左好多碎粉

去logon試下啦！
我係懶所以未去試

離題一講希望其他絲打唔好介意

之前我睇醫生都食過
仲食絲打多好多份量 跟體重 食左五個月左右
但停左大半年呢家斷斷續續又生返
再睇醫生食左啲抗生素
但都keep住間唔中生三四粒石頭瘡
好驚會覆發要食多次a酸
利申 天生嚴重暗瘡底食藥食到油肌都甩皮
有注意生活習慣 唯一最改唔到係日日都會化妝

本身就係諗住買下眼影
聽日去望下先

我寧願食A酸都好過抗生素
抗生素可以有機會食到腸胃差成世

不如返去問下
或者低量食一年
副作用(乾)冇咁大

睇哂陳皮啲靠腰再睇下生活習慣有冇地方miss左

有暗瘡都化妝
又痛又kich粉
i know that feel

分享一下幸福肌
前排買左個眼唇卸妝油，我覺得係我用過最好既眼唇卸妝
首先，我眼一用油好易出粒粒，呢支完全唔會令我起粒
第二，我用咩都好易覺得澀眼，呢支又係完全唔澀
第三，平時用油，加水乳化完會覺得都係好難洗走，有時仲會睇野曚左，呢支又係冇呢個問題

最重要，我覺得用完佢，眼部皮膚冇咁乾，潤左好多，而家用concealer 貼左，而且啲紋望落冇咁明顯

我以前用成千銀買支Pola eye cream 都冇咁既效果，所以我覺得呢支眼唇卸妝真係俾到驚喜我

有無絲用幸福肌產品包膠下

雖然盡量用礦物粉同淡妝
但真係無自信去素顏出街
淨係見到啲印同毛孔都想死 唔好話瘡
好羨慕呢到啲絲打皮膚咁好

想問下大家背脊d粒粒點搞

呢隻有冇用 或者大家有冇推介

雖然食個陣皮膚真係好正
但之前食a酸食到脫髮
同埋睇話會有機會生骨刺 所以都唔係太敢再掂

已經買左但我覺得啲色好靚
唇膏最正！505同403（好似係）

即係白皮買200號色都唔掂？

請問油性肌用邊隻洗面&保濕好 THX

我食完A酸個粉底係前所未有既咁貼
做埋pico就毛孔都細埋
life saver黎
真係敢素顏落街買野
我以前係出門口幾分鐘都要上粉底

全部係太乾既副作用黎
低量完全冇脫髮問題
每日10mg已經夠哂
我本身係上哂控油base 粉底 bake埋都2個鐘開始出油
食左6個鐘先少少油要補下

買返清爽啲 gel狀嘅就okay
巴打無咩喜好/無預好多budget 嘅 curel都好夠做
係sasa就有得買，仲有set裝

我依家都係出門一陣都要化妝
唔知點解愈大愈無自信

咩牌子a酸，一個月幾錢，我想轉醫生

每支大約200蚊, 想清爽D冇咁膩, 希望出少D面油 THX 絲打
唔知邊隻牌子好, 同埋聽講韓國有唔少都用香料,簡接傷害皮膚

試過呢隻 真心無乜用 仲有用過另外兩支噴背既野都係哂錢
我係背脊會起一啲會痕既小粒粒 我多手r佢就會發炎留疤 成個背脊花哂 唔知絲打一唔一樣
而家我索性出去做treatment 起碼見到效果

PMG出單色眼影
終於可以入手聞名已久既metallic shades又唔洗擔心d mattes

一定要買
不過我唔覺得佢matte有講到咁差
用掃上眼無用手swatch圖睇落質地咁差

啲閃j死人

邊間logon有？

有冇靚妝感嘅礦物粉可以推介？
我之前用BM無論係barepro嘅粉餅定liquid都好，搭配任何工具，包括bm套裝嘅化妝掃，出嚟嘅妝感都係唔夠精緻，粉感偏重，好似啲粉唔夠細咁
我本身自問毛孔唔大 所以化咗妝之後好似睇上去皮膚冇咁細滑
到底係我嘅問題定係有其他妝感更靚嘅礦物粉？

定係我唔應該對礦物粉嘅妝感期望咁多⋯

有冇絲打知道如果個鼻同額頭比較容易出油，但係鼻哥窿兩邊又成日甩皮
兩邊面好就好粉甩皮但係就比較易紅，而眼底又比較乾咁算係咩膚質?

最近想試新粉底，見好多人推嘅有Covermark草本，MUF白盒，Guerlain，Givenchy同TM，但因為我唔係好知自己咩膚質又冇咩點試過唔周牌子粉底，唔知有冇人可以推薦下邊隻好啲

有冇人用開扁身濕粉掃
可能我道行未夠，每次用都好多掃痕又唔多均勻
唔想浪費支掃，又想多支掃替換
平時用平頭濕粉掃上妝冇咩問題

有冇絲打買咗dior前排出個隻粉底
我見網上好少人評價，但Selfridges 見到成日心絲絲想買
利申：考慮緊呢隻同koh gen do

絲打同你講咗可以試下curel

會唔會你係乾肌?我自己乾肌覺得上咩乾粉狀既都無液咁好睇

你幫皮膚補好水先啦，聽落又乾又敏感。
粉底我就唔知了，等其他絲答

我都係又岀油又甩皮，會寧願揀啲唔乾但岀油都靚既粉底，自己用covermark同cpb粉餅都幾好

就算好努力補水個鼻都係會甩皮

試下covermark先

絲打有冇試過日本嘅only minerals？早一兩年喺呢個post都有啲絲打推
佢粉好滑 幼過bm 會貼啲冇咁粉 但就比較低coverage
建議買premium有網篩嗰個款 original係開蓋要倒啲粉出嚟嘅design好麻煩

推only minerals佢仲有隻暗瘡遮瑕粉都好好用 百幾蚊用到好耐 唔乾又唔會令暗瘡惡化 做好定妝就唔會點甩

有冇人用過 beautylish 出嘅 good molecules?
個定位同 the ordinary 差唔多
見唔係好貴 同韓國造
但網上冇乜評論

CLS幸福肌收到啦快到..

送公司只係廿八蚊運貴抵屌到

快到嚇親人

真係好快呀, 我同事打比我叫我比錢,我仲心諗點解要比錢你

我都收到喇快到

我尋晚先收到電郵話出貨

昨晚太眼訓,睇錯哂
thx 好晴人巴/絲打

快到咁我尋晚先收到email，希望聽日或者後日收到

我以前都勁甩皮，但宜家B3精華+椰子油/physiogel，激光唔知關唔關事，就無甩皮。

搞好底層後，宜家cream變咗可以用啲無咁潤既，甚至唔用都無再甩皮。

朗豪坊個間呀！

我都係琴日收email，今日到香港啦
幸福肌同順豐勁啊

我mac用nc15 用200剛上面係ok
一變暗就好明顯暗過條頸[
但佢遮毛孔係真係好好,補妝又唔會一撻撻

我19號買到而加個status仲係已付款

B3精華好似都見呢到好多人有講一陣做下research先

好貴 有無類似既平價版

我都拎得幸福肌到左自取點
快到要即刻拎黎今晚用

我其實都係
只係冇以前咁急點都要上哂粉底
有化妝真係精神好多

Cyclone係冇野可以代替
係好靚既duo chrome
暫時未見過相似既質地+顏色

見到樓上絲打推幸福肌眼唇卸妝液
我即時想加單
點知賣晒

我又未去到發炎同好痕
其實唔理佢都會自己好
不過就黎夏天想搞搞佢

終於有知音喇
我用平頭掃上(另外牌子) 夏天出少少油真係好靚
coverage 都ok遮到黑頭 我係用緊premium $379/7g 2017年買宜家都未用完 好抵用!
之前用緊藥用美白但日本先有
但乾凍+乾肌用唔到....

比你燒到但太貴了..................

幸福肌去緊自取點
好期待

已經收到幸福肌 好期待

ND嘅眼影真係值得擁有一盤
摸上手就知咁貴係有原因

卡啦卜既SHE？

gif好低清請見諒
同場加映TF Honeymoon右上嗰粒
2粒都係可以手指上完成個眼皮就出得門既色
ND橙啲夏天啲

有冇絲用過christian louboutin 嘅mascara
人哋送咗支比我 唔識搽得靚
已經夾到啲眼睫毛好翹 再z形咁搽
但一搽啲眼睫毛就dup晒好似好重咁

我用original 款 佢真係冇乜遮瑕力
如果你個底好就咁查Basic再上就好靚好自然
但佢嗰蓋真係好戇鳩拎去旅行要用膠紙痴住啲窿窿

見到有絲提過啲碎粉一開會倒曬出黎
我平時開新碎粉都只會met開一半膠紙
咁就唔會失手倒勁多出黎

呢個？
無睇開colourpop所以唔知

TF HM我滅左火架喇
但你ND有紅色打底 TF無

無用過 但mascara Dup係好正常
歐美牌子9成都係咁 膏體偏濕

我膚色偏黃白，膚質混合肌，用開Ester lauder double wear 1n1號色。我之前用1C1號色覺得偏向太粉紅，所以叫sales推介，佢就推介我用1N1，佢話已經比較無咁粉，但係我都係覺得偏粉，同條頸顏色差太遠
我想問下大家有無邊隻粉底液會適合我

遲啲去泰國玩 會玩水上活動 上網睇啲人推薦makeupforever 雙用水粉霜 有冇絲打用過

我SF 有sale 我就入盒honeymoon
絲打又燒

好似講得唔清楚 油肌想揾防水粉底

麻煩哂咁多位絲打

用防水噴霧會唔會好啲

我通常會吉穿其中三四個窿就算
咁樣連張貼紙都唔會翹起

岩啊著背心會好柒 睇你肯唔肯洗錢做treatment囉 做左又真係好好多既 儲錢做靚個背

係咪等sms就得 佢個網好似無俾運單號碼

試下用紙巾索一索再上眼
我試過另一支 出個量太多所以好快drop

垃圾嚟
我覺得佢啲化全部得個樣 尤其眼線

開始濕熱 又拎返covermark粉霜出黎用
又重新愛上佢了

唇膏你有冇用過
不過真係不了，外形超差

成粒肛塞咁

乾到仆街

肛塞笑到

咁貴仲要乾到仆街

agger covermark真係好好用
唯一缺點係唔夠白
cool tone用BO00都係太深色

有個出貨單號 你copy過去係Sf到track

佢適合咩天氣用？
岩岩買左諗緊帶唔帶埋去旅行（十幾度）

個包裝真係所有專櫃最核突
唔明點解咁多人話靚

真係值得買一盒
粉質好靚

我宜家日日用honeymoon
快靚正之選

有咩方法可以去黑頭？
我每日敷gelplus敷左兩個星期，皮膚overall好左，但對黑頭無乜用咁

呢款遮瑕力幾乎係零
亦都遮唔到毛孔
適合只係想tune下膚色既絲
妝感好glowy
個人覺得只岩乾肌，油肌會覺得太“令”
你可以去專櫃試下妝感

我混乾肌 冬天用頭一兩個鐘會有少少粉樣
出左d油之後就好靚
所以而加呢d天氣用就perfect池

Colourpop出迪士尼奸角版

我反而覺得water blend冇想像中咁保濕
同埋我用build up唔到 好易推到一撻撻 用bb定mufe個sponge都係咁

十幾度用真係好啱
出少少油之後真心靚
但遲下再熱啲出太多油我用會有少少氧化

利申混乾

灰左 track唔到個貨號 太心急

頭先試左Chanel 新嗰支唇膏
真係幾潤喎
佢個定位同Dior lip lacquer 好似，都係sell水潤但同時有返一定程度顯色(即係唔會好似日系唇膏咁)

好多假潤既唇膏都係初頭望落水潤，之後過一陣就收水起死皮
呢支我wear左一陣都未有呢個問題

聽落好正要認真試試佢
你地用佢前用咩base？

仲以為佢會唔夠顯色添絲打有無買

我覺得佢都唔算係勁顯色，中等啦類似Dior lip lacquer
我有買呀，買左90號

買來減壓

係咪water blend ? 麻麻地
皮膚好嘅搽完好似搽咗有色防曬令令地咁
多印多斑嘅搽呢枝係無效果

搞到我好想去睇下我驚自己忍唔住手 一直無去睇
買野真係好減壓

有睇wayne goss鍾意睇佢

有機會都好想試下佢啲掃但太貴

全黑嘅包裝

佢啲片唔係好吸引Viewer
唔會整色整水 有靚效果
但係內容好學到野

有無人用 RMK powder foundation？

仲要簡而精唔會蹝時間 有啲講一大論廢話又講得慢

貪快先用手 想有多少少變化用掃差好遠
仲要好嘅掃同唔好嘅掃 上眼又好大分別

係 搞到依家又買好多化妝掃

用掃差好遠啊
開始研究眼妝個時化極都化唔到妝片啲效果
買過啲質量好啲啲嘅掃 成件事唔同曬
依家就好想再買更高級嘅掃試下係咪又會有唔同
化妝品 掃都越買越貴
Btw 佢啲掃好似係唔會restock 只出一輪

但beautylish寫returning soon㗎喎

咁唔清楚啦 有印象網上睇過啲人話只出一輪
或者只係佢太少補貨 好難買？
唔緊要啦 佢一定會再出新嘅set
總有機會買

想問下有冇人有呢兩盒
Viseart果盒歪哂係咪正常
Muf果盒啲數字咁樣又係咪正常

我係內乾外油⋯夏天嘅時候上粉覺得偏乾唔貼，但係一出去一熱就出油，個妝輕輕印吓就花晒
試過好多定妝方法都係咁
嗰種出少少油之後嘅靚淨係last到1-2個鐘

邊到買

噴下保濕Spray再上？你係咪礦物粉之後唔會再上碎粉？
太熱我額頭同鼻出汗 印一印無事

Viseart係beautylish, muf係escentual

絲打講緊Chanel 成千蚊果盒粉霜啊可？
之前用sample size 覺得妝感好正
奶油肌光澤 好潤 但唔會起油脂粒
不過我中性肌覺得只可以冬天用
唔係會有d焗嘅感覺
岩岩個冬天最凍果幾日用
個妝keep到全日 (包括胭脂)
之後同個fd講完 佢送左盒比我
打算下個冬天先開黎用
不過呢d開蓋撩出呢粉底 大陸個blogger Tracey講過話好易交叉感染

就咁睇又覺得好似有色潤唇膏

我盒viseart都係喺beautylish買 但無咁樣

不過佢啲眼影每一格都好似有少少空間可以郁

我永遠都係用手上呢款
因為佢入面好多水份
用b/sponge會吸哂水份咁一定乾
甩皮時用佢都唔會突顯啲皮

之前好似有係啲屈臣氏見過試下大間啲嘅屈臣氏？
再唔係試下escentual

見好多絲打都收到幸福肌
想問下發貨嘅話會收到sms定email？
上網睇個status仲係已付款

我都無收到email
所以用line問左
又話我係已發貨
19號買 我尋日已經收到

我都有買呢盤亦係第一次買ct眼影
買完覺得還好 唔會唔用 但又真係唔係話好出眾嘅好
同埋論quality完全燒唔著我再去買第二盤ct眼影

幸福肌我到以家都未收到email

好多大間既屈記同萬寧都有呀

完全一樣感受 佢粉質又唔係特別好
又勁細格 量少 價錢唔平 然後唔會令人覺得無佢唔得咁
TF 同佢比 真心抵買好多

佢$53四色
Viseart theory $45六色
ND $48五色
PMG mthrship mini $55五色

仲未計會減價咁諗落CT真係幾唔抵下

絢撫子你睇佢個樣係偏紅 搽上眼接近無色的
唔想要太深色你放心買啦

個妝好靚

我用佢既gel foundation 咋，乾肌覺得好好我係香港四季都用佢

我買左powder foundation 上手啲都幾幼

我覺得絢撫子好靚
已經hit pan
成日想買盒有藍色嘅suqqu

我用呢盒化唔到咁樣化咗等於無化

我都唔鍾意suqqu眼影
講咗好多次 啱啱買未收到勁期待 到swatch上手都係覺得好靚
一化完上眼 下 化咗㗎嗱？

登入會員中心睇訂單詳情
佢會有個出貨號碼，個no.可以直接打落去sf check.
如果仲未出貨，可以wechat/line搵客服問下

我求先check完，見到順豐啱啱先收件

應該係太多單未出得切貨啫

我都係減價開始當日落單都係今日先見到sf收件
sf 台灣寄香港日日有飛機,唔洗太心急

多謝各位解答同埋swatch圖
想問下ND即係？

同絲打exactly同一批

我都係嗰日落單 其實係自己心急好想快到試用

+1 但今次買左兩支諗住試下先 驚買定咁多又唔岩用

我都係呢批

而家BURBERRY的化妝品可以在邊到買???
想買姻脂~~~

Huda palette半價喎

最近都有fd sd比我睇 我都叫佢地唔好買
上網search一search 呢間公司都唔知係咩來頭

連webshop domain age得96日
再睇下網站嘅about us
連個email都係@gmail.com
唔知佢會唔會真係賣真野 但比我感覺中伏機會好大
唔會想冒險

好燒

尖沙咀facess

我係發貨之後收到email

Huda勁多假貨
唔好貪平呀
真係減價既都係等每年聖誕節、黑色星期五先買

我人中成日有粒粉刺
太肉酸，一定會徹底吱走佢，忍受唔到佢自己代謝

用左一排Guerlain新粉底既感覺就係
皮膚好既時候妝感好靚，出油後有光澤，好J
皮膚唔好果時上完面果下普通，但之後持妝度唔好，唔知點解會溶到塊面好污遭咁
新粉底texture杰杰地，遮瑕度唔錯，都算控油私心加埋moonstone做highlight成個妝感好撚靚

性價比皇黎講，乾肌會推addiction the glow foundation
冬天用都ok，依家用又唔會太滋潤。
質地比較水，但同muf water blend 水粉霜比好好多，addiction遮瑕中等偏低，但可build up
最重要係試過帶妝>10個妝，無補過妝，但個妝感仲靚過啱啱化完咁成個就係奶油肌既狀態唯一唔好就係唔算話太控油 Tzone特別鼻樑出油都幾多下

有人用過covermark草本霜? 覺得遮瑕度如何?暗瘡紅印大概遮到幾多成?

等包膠

不如追下post先問
上面先講完冇耐

第一盒ct係買dolce vita 用嗰陣係震撼到
未用過閃得咁靚嘅眼影 係真係有水光感
第一次feel到成日聽啲kol講嘅高質感

Natasha denona

想請教下各位絲打
我毛孔大但係係混乾性皮膚
有用下遮毛孔既base, 宜家想搵下都有遮毛孔功能既粉底，但係又唔可以太乾會起皮
手上有cpb既粉底液，media粉霜，同covermark既粉膏，入面竟然係media既粉霜遮得最好
亦都去專櫃試過muf既hd foundation，dw 上面
前面唔多遮到毛孔，後者太乾
之後想試下rmk既粉霜
想問下有無絲打有咩好提議有咩粉底遮得毛孔又唔係太乾既唔該各位絲打

睇完你個上眼圖就手滑買咗CT

反而覺得佢啲閃好一般上手靚過上眼
Matte色飛粉都有啲勁 雖然接受到 但比咁多錢唔expect有咁多fallout整體一般般

我尋日去過旺角個間屈記 個sales話呢款無再入
但我見有lotion 個隻款

我指呢款全線屈記都唔會再入👆🏻

其實我都覺得media粉霜好正又平又好用！

優芍藥我有 d色其實好普通 我覺得可以唔洗買..
好多日系平價都有依d色 無特別
同埋日系真係溫柔系 上到眼真係都睇唔到(d色)

Agger
真係好難睇到有色

Innisfree碎粉定RCMA好

絲打肯定鍾意呢d 藕粉色
用黎見男友 扮純情 可憐樣都幾好既

咩色上到眼隻隻一樣

係，用完佢之後覺得平野唔一定無好野，某程度上我覺得佢好用過covermark不過covermark無咁傷皮膚

用咗佢之後開始對粉霜有莫名既好感
我諗如果真係搵唔到比media更加啱自己既粉底既話可能會回購翻佢

下次再買4色想買TF honeymoon 比workbitch絲打燒得多
上面見到有絲打問ND係咩 ND 係Natasha Denona
不過我地講既呢隻係指sunset/lila/gold 呢幾盤大盤個d
特別sunset 真係人用人讚 而家佢仲新出咗盒basic colour
可以睇個人需要揀 但就比較貴

絲打們可唔可以分享好用嘅台灣paper mask
我用開cream mask gel mask mud mask
突然好想試紙mask

我覺得addition glow foundation 有少少厚 太熱用有啲焗
夏天用skincare foundation好似會舒服啲
透薄好多

利申混乾

Lovemore 居家長備

dr.wu 每次去台灣都買好多返黎

RCMA好似話有石灰粉 睇落係滑但會致痘？
利申買嚟用過係唔錯 性價比高 不過啲人話對皮膚唔好就唔敢再用

咁你有冇爆瘡

SF啲嘢係咪加咗價
擺shopping cart某啲貨加咗2 30蚊

我仲諗住skincare應該會滋潤啲，厚過the glow 添 之前去ba推介the glow，下次可以試下skincare

我推rmk gel foundation呀我都係乾肌毛孔大，之前30度用佢成日都好靚，冬天去滑雪又無裂，真係勁正

今日去左睇Chanel 睇個枝新唇膏 幾吸引

想問有冇類近Bobbi brown粉底推介？
想試下其他
同埋而家仲有冇人用氣墊粉餅

我都係19號落單 不過我夜晚先落既
可能真係太多訂單 我個status仲係已付款
唯有耐心等下

想請問下有冇絲係asos訂the ordinary?

落完單大約幾多日收到貨？因為急住用但又就黎飛 怕趕唔切

急住用重買asos

我個次用skynet，月頭買，月尾先收到

好耐冇聽人提過rmk
而家仲有冇變暗嘅問題？

我都有睇美上美youtube
其中有條佢話食緊a酸都打得雷射
係咪真

要快嘅話beautylish

我星期一落單 星期五到貨

緊係真
我食緊既時候去打

咁啱嗰期有 不過我覺得係因為我嗰陣第一次用油類護膚品 對皮膚太潤所以先爆
之後停用個護膚品再用rcma 冇惡化 所以應該唔關rcma事

啱啱收到幸福肌 好開心
有冇早幾日收到嘅絲打包膠
好用嘅話可以趕喺呢兩日再入貨

唔係好覺呀，之前我試過one day test既呢～

嗅唔到有喎無睇佢成份，但我無敏感無起粒粒都ok呀～

見倒有絲打分享ct pillowtalk，我又share下
我自己都幾鐘意，因為我本身冇呢啲溫柔色，覺得佢隻色真係靚喺cultbeauty買32.5英鎊我覺得個價都ok，不過佢真係幾細盒同比較淡色，鐘意顯色度高嘅絲打就唔太啱

化眼妝唔叻，將就下睇下隻色，無視我啲眼紋
搭單問埋有冇絲打有買到pillowtalk個blush，好唔好用

Beautylish差唔多所有the ordinary都out of stock

嘩真係唔敢用真係等到佛誕

Beautylish大部分the ordinary都out of stock喇

多謝你我諗都係返香港先訂

你個陣食緊幾多 我而家食緊15mg 唔知做唔做雷射好 因為見醫生話食緊個陣太陽都唔好曬 仲要做雷射咁激

media新出隻唇膏都好正 夠平又夠水潤
包裝又似專櫃
不過新包裝好似coffert dor lunasol suqqu 係咪成家kanebo都要用呢種設計

有無絲有用開fresh嘅product?
我混乾 呢排皮膚有少少敏感
之前買咗個fresh嘅面霜 結果用咗一次就覺得唔啱用
都幾貴下 擺喺屋企都係曬
有無用開嘅絲願意接收咗佢

我食10mg一日
正常20mg以下都冇問題
但香港對食A酸打laser都比較保守我唔肯定

至少我係台灣，本身開A酸俾我既醫生
整型外科既醫生同美上美個醫生都話冇問題

請問油性敏感膚質用邊隻化妝水 & 補濕好
最近用CUREL既保濕會出現泛紅

有無人發現sf某d product加左價!

多謝絲打搵日去試曬佢去個gel同cream foundation

係咪匯率問題？因為我有見過sf減價

但佢唔係全部貨都加

TF 4色眼影加到600蚊啦

但係無leopard sun

我眼底有色素沉澱 所以都有用過corrector
如果你天生白既試下用peach corrector? Nars個隻色咁橙係你塊面上面會好明顯
La girl 同ud都有出 但係唔知邊枝潤d 你可以上網睇下review

睇完絲打講，諗住去試一試nars係咩效果先，如果唔岩就去ipsa到試埋佢個遮瑕，有得自己調色，睇片啲人話都唔係好乾等我再行埋你講個兩間試！
我化開淡妝所以冇諗住100%遮哂黑眼圈，有7-8成已經夠，只係唔想變左灰色一達野咁怪

ud loreal group的

買唔到leopard sun 去買住sunset先

買咗呢隻胭脂
不過佢個掃好似唔多掂
大家有冇咩平平地嘅掃推介

Ad+
幸福肌

幸福肌買唔到普通嗰隻雙效落妝 買咗強效版
混油希望啱用

請問有冇絲打用緊幸福肌枝雙效深洗卸妝液?
你哋會用一次卸妝連埋洗面定係卸完會再洗面?
因為佢卸妝同洗面個用法唔同
但佢話一枝搞掂個意思好似可圈可點 好confused

你pc bha 之後可以同b3 維C一齊用？
我睇佢個網佢係話可以
但我用佢bha 之後用其他牌子嘅b3 or 維c 就唔得
唔知係咪用返佢牌子嘅b3 維c 就得？

有冇人用過mac定妝噴霧 覺得點

呀 比少少時間我 我脫離緊架啦 自認衰仔
Btw 呢兩枝係la girl corrector 上面係peach 下面係orange

不過我都係唔識用

Om 個粉餅我混油用溶得好勁
Mimc反而唔錯可以試吓用緊佢隻liquid foundation
上完有種光澤感係度都算hold得耐，我用就大概6-7個鐘先要補一補妝，因為t位好易出油
但都唔平要四百幾

想問大家用開咩護膚品，我係乾肌但最近瘋狂爆石頭瘡

想問下大家用咩卷頭髮

加強版未試過
之前見其他絲都係用普通版
你用完上黎包膠下
Btw我批幸福肌都係尋日先到

用法類似philosophy
即係你唔洗重覆洗面

正呀 慳返唔少時間
尋晚試咗卸妝又真係幾乾淨同清爽
雖然佢係主要target油肌 但我中性肌都唔覺得乾

我都係尋日到

請問幸福肌搞唔搞到我啲核突毛孔？

唔quote
rouge g 214打手

20號買 今日仲係已付款

我19號買尋日攞咗啦

我毛孔都好大，發覺粉底液會遮得好過粉餅，你會唔會轉粉底液?

我不嬲到用粉底液㗎
屎忽痕想用guerlain
見佢啲液偏潤咪試吓餅
不過都要買多支控油液夏天用
之前用開double wear
遮瑕long last控油100分，但有啲焗
想轉吓

之前塊面成日化完妝都會顯哂乾紋又易浮粉咁 但明明已經有勤力保濕 於是就開始諗係咪本身敏感肌既問題 跟住就係@cosme 買左枝tunemakers 神經醯胺200原液
早晚開始護膚前搽 用左兩個禮拜度 塊面既情況好左好多 無再有皮膚點都補唔到水既感覺 勁感動
如果有絲同我之前既狀況一樣 可以買黎試下

點解到而家先想買620
幾年落嚟而家應該有dupe？

唔係好明
質地係點架化妝水 油 cream etc

係咪即是bb8粉底

瘋狂爆瘡停一停用護膚品好喎

類似水咁的 無色無味 對我黎講好有效

bb8我都有試上手
一推好滋潤，再推好似乜都冇搽咁，點解佢全部粉底都咁低遮瑕
我係咪要為咗用到佢再勤力啲護膚

我都係混乾 但係唔可以用太潤 所以依家用日本化妝品多 不過買左laneige個玫瑰金bb cushion係清爽唔黏 係透氣但遮瑕要補多一層

bb8粉底呢個名好吸引

當佢係保濕噴霧好啦，根本冇定妝功能
但保濕噴霧又唔洗買佢，幾百蚊得細細支

其實有冇人覺得mac以專業化妝品品牌黎講D野唔好用
只係專櫃中價錢唔貴，特別唇膏

個人覺得Ipsa三色遮瑕coverage好低
質地偏乾遮眼底易顯格仔紋，遮暗瘡又唔太遮到，而且會甩唔多持久

但三色幾方便，唔需要太多技巧
裡面包支掃仔，好用講唔上，但拎出街去旅行幾好

好似韓牌d得個綽頭既產品

日本有呀 我新年嗰排去咗東京 買咗兩枝
鍾意土色奶茶色必入 搭厚薄個效果都唔同
真係好撚靚

搽*

唔建議呀，因為B3係弱酸下發揮唔到
我朝早用B3，夜晚用BHA AHA同 C15
有人話一齊用中間要隔20分鐘，但係其實無research support

其實唔算貴啦
香港專櫃買好似$215
不過佢本身定位都唔係貴價嘅品牌 都係比開架品牌貴少少

小心呢間賣舊貨 岩岩上macy's睇 唔計運費折左都247 佢賣260有啲鬼

但支studio fix fluid真係乾肌好朋友 外國買2舊水，香港專櫃360

無記錯macy’s係百貨公司 你要禁入去women> beauty> makeup 先會見到

我都用緊Paula’s choice洗面同防曬
温和又唔會生粒粒
諗緊回購好定有咩其他牌子試

因為Macy’s本身唔ship beauty去香港 直接block左
但前排 我見到佢tarte有減價 就咁係beauty到禁唔到
但係search engine search到 直接係Macy’s運埋翻黎
不過運費唔平

入唔入到

正打算買tarte 諗住經BuyXship送香港

我買完一拆開嚇親成盤野好污糟
飛粉飛到周圍都係差在未爛
買過咁多次眼影 盤野送到黎condition最差就係呢次

tarte其實有咩係必買
用過幾樣佢啲嘢都無話有啲咩係真係好好好好好用
尤其係眼影 質素差過colourpop zoeva

Agger個次第一次買tarte 見佢減價 再同fd夾 圍翻開百幾蚊一盤買黎試下
試完覺得真係唔係想像中咁好
好彩當初唔係正價買

所以我都唔明點解好多人好似好執著想試下tarte咁
眼影嚟講平靚正之選一定係zoeva
仲有tarte枝遮瑕都係垃圾 厚到仆街

想買眼影盤咋 真係仲差過colourpop?!

又飛粉又patchy 真係不了

Studio fix係mac粉底裡面都多好評，絲打你用佢有冇氧化
之前睇其他mac粉底review，好多都有氧化暗沈問題

外國價錢差好遠，如果用香港專櫃價錢比，粉底比較推make up forever/covermark

我當初就係好想試
如果香港有得試 試完我唔會買

好飛同埋我覺得唔係好longlasting
會有啲積線同埋少少氧化

比較出名，Shape tape遮瑕膏有冇絲打用過

我當初買係因為我唔識化妝⋯⋯

真心我會想買兩盤zoeva多啲

佢coverage係好但係真係厚到仆街

好在冇身痕買
可能要用濕beauty blender慢慢blend先靚？
絲有冇用過nars radiant creamy liquid，兩者比較係點

真心覺得控油型好撚正
香港天氣太潮濕
透氣型我都覺得會焗到生粒粒。。。
我屋企兩枝都有，買完控油型無再用過透氣
我係混合肌唔覺得乾丫

但係市面上有好多快靚正嘅concealer
點解要買一款咁麻煩嘅

無呀 我用咗by terry之後就無再轉過其他了

會有輕微氧化 但唔嚴重 我用NW10上完底妝個人皮膚望落去好好多
studio fix用掃上既效果真係完美 可惜我手殘通常貪快用bb上

用緊muf cushion，一上妝真係自然又貼，日常趕時間落街好岩用。
但係出成日街真係可以個妝甩哂
上個星期上妝10個鐘，番到屋企用紅水一抹就屌左出聲 成塊棉都只係灰灰地 一啲粉底都見唔到 但條內眼線仲hold到
利申用左muf pressed powder定妝 平時唔會摸面驚污糟生粒粒

有冇絲打用過clinique id?
唔知買橙色定白色好
變隻效果會顯著啲？

Tarte真心厚，你nars嗰隻我用咗三支都覺得會乾唔夠潤，之後聽廢j絲燒到byterry買淺色咗，好似cream咁潤但太水同唔夠遮，依家買翻nars橙少少嘅同byterry mix埋就啱啱好

你鍾意就好

絲打想問下你係用一罐罐個隻粉霜定係好似粉餅盒個隻？
好想買呢個 但係我返學用驚望落去好厚粉同埋易暗沈
絲打你用個陣有無呢個問題？

(希望絲打未買/買唔到...) 唔好買呢枝防曬! 會出刷膠碎嘅掃極都仲有 即刻要重新洗面再化過妝

拿拿臨再落單先 感謝

好奇一問 大家用開邊隻化妝棉 又性價比高呢

In MUJI we trust

我是打手 有關Estée Lauder 嘅DW/Aqua 粉底液及精華都有合理價格 小本經營 想宣傳一下 如果不受歡迎我就離開 如果有興趣的我就留下Ig 喔 感謝各位絲打

好 咁你離開啦

我有用過suqqu另一枝nude wear liquid foundation 都係有類似問題，上妝個finish都幾靚，但之後就出事
隔咗一個鐘到就浮粉起乾紋，尤其係眼底
啲毛孔位會變咗一粒粒白色咁
用佢都係貪佢感覺對皮膚負擔冇咁重（佢聲清係有美容液成份）
但咁嘅效果真係不了

我都係用MUJI無漂染個隻
濕敷既話就係日本1/2個隻

勁抵用 22蚊 每塊仲可以撕開黎用

台灣牌子 蘭韻，之前睇catie介紹，去到台灣順便買
之前用完一盒 5in1嘅（一塊有5層）
宜家用緊另一款 打開之後大概 12x5 cm
89台幣三盒，一盒180片
去開台灣可以買黎trytry

今日去開會未夠鐘, 行左入CHANEL..唔小心買左2枝新出既唇膏,勁多色斷晒, 好撚多大陸狗係到問有冇乜乜柒柒色

乜宜家D人買唇膏唔係試左先買架咩

佢地應該多數都係代購/網上睇左試色

以後唔再買suqqu 粉底
好撚差
我用其他粉底都未試過咁樣
想睇下自己老d 個樣係可以用佢黎老化自己既

好燒絲打買左幾錢？

唔知有無人問過
前幾日喺Paula’s choice美國官網買 用集運
今日發現畀佢cut咗單
其實之前都知ban咗集運 但都係膽粗粗想試下
咁係咪依家一定要用香港官網買
啲product會唔會唔同貨源
唔該曬大家

我之前都試過填集運俾佢cut單
但係再試多次佢又發貨喎
絲打可以再試下

咁搞笑
係咪間間唔同
我係用buyxship
請問絲打用邊間

我反而覺得Mac係專業化妝品牌
有齊所有色號 質地 化妝師可以溝黎用達到自己想要嘅質地同色
但一般人用就唔係特別好用 需要啲技巧先上得靚
Btw 個噴霧無乜定妝功能 主要係減低粉感同埋噴濕眼影掃
可以睇睇Cara條片

我兩枝都有
我鍾意Tarte多啲 遮得好 long lasting 啲
我揀咗偏粉嘅色做調色
我覺得Nars個枝會隔一陣會浮起乾紋
我自己習慣係用By terry打底（夠潤）
然後Tarte做遮瑕 再上一層粉底
最後用Nars （我買咗偏白色號） 用細掃掃係淚溝位
定完妝再輕掃Pk107

想要day con定月con/年con個啲
散光con貴好多同少好多款揀喎 絲打散光好深？

佢分yellow 同blue undertone
你第一次買佢會幫你試你係咩undertone 再搵番相應既顏色
我用緊 YN00
Nars nature radiant longwear fdt 用#deauville

我都散光想試colour con但真係好少選擇

我媽話街d女仔嘅con好假好顯眼
搞到唔敢戴
不過我本身散光都超深
就算了

有無人有用make up forever 個新粉餅？
知唔知如果塊面多暗粒瑕疵岩唔岩用
岩岩睇完catie條片好燒

咁之前眼藥水絲推介左好多款呀 我最記得就係olens既spanish

試下唔用suqqu粉底 用碎粉搭其他粉底
我有用suqqu 碎粉搭其他粉底 係ok 既
起碼晒少樣

唔明點解佢既粉底點解比人推得咁勁...

其實連戴con都可以有工具幫你隊副con入去
個外型成個廁所泵咁 通常買便攜con盒一set有齊con盒con水樽con夾個d都會有
所以其實可以由戴con到除con都唔洗直接用手掂

絲打 我上星期買完
都係用依間集運冇事喎
明天收貨

我試過啦
其實我係大乾肌 只係掃啲碎粉上額頭等啲陰冇咁笠
但個額頭都標左勁多粉刺

台灣啲con好抵玩
其實日日戴con又要集中精神睇野真係好傷眼 尤其colour con透氧度一般都唔高
眼乾可以試下戴矽水凝膠 好似見啲人話係最舒服最透氣既質地 (利申未試過)
又或者日本獅王有隻潤con液係戴con前滴 好似話會令副con保濕啲

其實我已經係帶透明daycon 仲要係矽水凝膠
間唔中先帶下colourcon
我係帶一陣眼鏡就會好唔舒服果啲人 所以差唔多日日都帶con
有冇絲打帶過夜晚訓教帶嘅矯視con 好似冇咁傷眼 但係好貴

我反而覺得除嗰下好恐怖
有上網睇過有種剪刀手咁除 唔直接用手指掂好似乾淨啲 試過係work但好驚整得多有眼紋都係算了